星期六睇人返工即討區

星期六都要返工嘅人真係賤過狗

星期日呢如果

無咩問題

屌你老母

返緊，聽日都要

閒日放幾多日

返工慘撚過食屎

返shift緊局放兩日
星期六日都會輪到放嘅其實

日日都睇人返工 好爽

你傷左，連波都唔使踢

屌

打工是不可能的 這輩子都不可能打工

恥笑開始

返7日點睇

手停口停 有咩計

你叫雞叫太多

唔叫雞有咩做

邊頭叫

泰國 越南

唔係日本？

d fd話貴唔去

麻友黎左香港

ching叫雞啦 唔好再反了